En oh, mijn vriend, ik neem een ​​geweldig - a verschrikkelijk - risico; maar ik geloof dat het juist is.
Op het moment dat mevrouw Mina dat zei woorden die ons beide begrijpen, een inspiratie kwam naar mij toe.
In de trance van drie dagen geleden stuurde de graaf haar zijn geest om haar te lezen geest; of meer zoals hij haar meenam om hem te zien in zijn aardkist op het schip met water snellen, net zoals het vrij komt bij opkomst en zon.
Hij leert het dan dat we hier zijn; want ze heeft meer te vertellen in haar open leven met ogen om te zien en oren om te horen dan hij, zo dicht als hij is, in zijn kistdoos.
Nu doet hij zijn uiterste best om aan ons te ontsnappen.
Op dit moment wil hij haar niet.
"Hij is er zeker van met zijn zo grote kennis dat ze zijn oproep zal komen; maar hij sneed haar af - pak haar, zoals hij kan doen, uit eigen kracht dus ze kwam niet naar hem toe.
Ah daar heb ik hoop dat onze man dat niet begrijpt zo lang van de mens geweest zijn en die de genade van God niet verloren hebben, zal hoger komen dan zijn kind-brein dat eeuwenlang in zijn graf ligt, die groeien nog niet naar onze statuur, en dat werkt alleen egoïstisch en daarom klein.
Hier komt mevrouw Mina; geen woord tegen haar over haar trance!
Zij weet het niet; en het zou haar overweldigen en wanhopen juist wanneer we willen al haar hoop, al haar moed; als we de meeste willen, is alles geweldig hersenen die als het brein van de mens zijn getraind, maar van een lieve vrouw zijn en hebben een speciale kracht die de graaf haar geeft en die hij niet mag wegnemen helemaal - al denkt hij van niet.
OOps!
laat me spreken, en je zult het doen Leren Oh, John, mijn vriend, we zijn in vreselijke omstandigheden.
Ik vrees, zoals ik nooit eerder gevreesd.
We kunnen alleen op de goede God vertrouwen.
Stilte!
hier komt ze!"
Ik dacht dat de professor het zou begeven en hysterisch was, net zoals hij had toen Lucy stierf, maar met grote moeite controleerde hij zelf en was volmaakt nerveus in evenwicht toen mevrouw Harker in struikelde de kamer, helder en gelukkig uitziend en, schijnbaar, bij het doen van werk vergeet haar ellende.
Toen ze binnenkwam, overhandigde ze een aantal bladen van typen aan Van Helsing.
Hij keek ernstig over zijn gezicht opfleuren terwijl hij leest.
Houd vervolgens de pagina's tussen zijn vinger en thumb zei hij: - "Vriend John, voor jou met zoveel ervaring al - en jij ook lieve mevrouw Mina, die jong zijn - hier is een les: wees niet bang voor altijd denken.
